{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007968",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거창 A글램핑 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 ご予約及びご利用の際の注意事項として、次のようなご案内事項がございます。 まず、リアルタイム予約の特性上、予約が重複することがありますので、このような場合は直ちに連絡して全額払い戻しさせていただきます。 また、ご利用いただけない場合は、手数料の発生を避けるため、カスタマーセンターに直接ご連絡ください。 予約変更時にもカスタマーセンターまでご連絡いただく必要があり、業者の規定により変更が不可能だったり手数料が発生する場合があります。 単純な心変わりやお客様都合によるキャンセルの場合、キャンセル料が発生します。 この際、キャンセル料は割引適用前の客室販売金額に基づいて策定されます。 また、追加人数料金は予約の際に決済されないことがあり、この場合には現場決済が可能です。 遅い入室が予想される場合でも、あらかじめ業者に連絡するようにしなければなりません。 物品破損や紛失時には業者の基準に従って弁償しなければなりません。 また、ペット専用の業者でない場合は、ペットと一緒にいるときに入室が制限されることもありますし、当日予約後に当日利用する場合はご利用いただけないこともありますので、事前確認が必要です。 保護者を同伴しない未成年者は入室および払い戻しが不可能であり、事前予約のキャンセルなしに使用しなかった予約件については払い戻しできません。 また、付帯施設やアメニティは業者の状況によって変動する場合があり、業者のイメージは実際と異なる場合があります。 このように案内された事項に従って十分にご利用いただけます。 さらにプールがあり、売店やコンビニも利用可能で、駐車可能で、渓谷が隣接しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとは何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトとは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合はどうなりますか？",
            "answer": "予約が重複した場合は、直ちに連絡をいただければ全額払い戻しいたします。"
        },
        {
            "question": "予約変更時にはどうすればよいですか？",
            "answer": "予約変更時にはカスタマーセンターにご連絡いただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料は発生しますか？",
            "answer": "単純な心変わりやお客様都合によるキャンセルの場合、キャンセル料が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数料金は予約時に決済されますか？",
            "answer": "追加人数料金は予約時に決済されない場合があり、現場での決済となります。"
        },
        {
            "question": "遅い入室の場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "遅い入室が予想される場合は、あらかじめ業者に連絡するようにしてください。"
        },
        {
            "question": "物品破損や紛失の場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "物品破損や紛失の場合は、業者の基準に従って弁償しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペット専用の業者でない場合は、ペットと一緒にいるときに入室が制限されることもあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "保護者を同伴しない未成年者は入室および払い戻しが不可能であり、事前予約のキャンセルなしに使用しなかった予約件については払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設やアメニティはどのようなものがありますか？",
            "answer": "付帯施設やアメニティは業者の状況によって変動する場合があり、実際と異なる場合もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 536,
        "QA": 431
    }
}